{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 힐링밸리카라반과캠핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加やペットの入室は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションには入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定により決定されます。 入室と退室時間をよく守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で直火で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 小型犬のみ同伴入室可能で、追加料金は1万ウォンです。 キャンプ場を利用する際には電熱器の使用に注意が必要であり、600W以上の電熱器の使用は禁止され、600W以下の使用には電気料金5,000ウォンが追加されます。 メゾネットタイプの一軒家の客室で家族や友人と一緒にリラックスする時間を過ごすことができます。 セミナー室は午前8時から午後8時まで利用可能で、収容人数は30~60人です。 ペンションの付帯施設としては電気自動車充電所、プール、フットサル場、バスケットボール場、ハンドボール場などがあり、一部のシーズンのみオープンします。 周辺の観光地としては採石江、格浦海水浴場、宮項全羅左水営、内蘇寺、モミ道、辺山海水浴場、扶安蚕タウン(昆虫科学館)、扶安青磁博物館、ジグソー滝などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の追加やペットの入室は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションには入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関する制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複に関する対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "小型犬のみ同伴入室可能で、追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "キャンプ場を利用する際には電熱器の使用に注意が必要であり、600W以上の電熱器の使用は禁止され、600W以下の使用には電気料金5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室で家族や友人と一緒にリラックスする時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間と収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "セミナー室は午前8時から午後8時まで利用可能で、収容人数は30~60人です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては採石江、格浦海水浴場、宮項全羅左水営、内蘇寺、モミ道、辺山海水浴場、扶安蚕タウン(昆虫科学館)、扶安青磁博物館、ジグソー滝などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 709
    }
}